油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

2019-08-14 23:19
今日傍晚6時18 分，警方接獲一名非華裔男子報案，指油麻地上海街113號一個低層劏房單位傳出異味，鄰居報警後，警方及消防登門，爆門入屋後發現一具南亞裔男子屍體倒卧單位內，男死者23歲。警方其後封鎖現場，正調查死亡原因，案件改列屍體發現案處理，由油尖重案組接手。

據了解，警方入屋後發現死者頭笠膠袋，一隻手被毛巾綁住，雙腳被膠紙綁起，大字型綁在一張碌架床上。然而經警方調查後，認為事件無可疑，死者死因有待驗屍確定。至今早（15日）肇事單位已解封，有鄰居指男事主居於上址約4至5個月，近期不見他出入單位，至昨日單位傳出臭味。

咁都無可疑

中共式手法

中國香港警察

01藍絲都屌柒d警察

肯定係自殺，屌你老味，我都識查案啦

好有大陸特色

咁都可以無可疑

收錢唔做野
咁撚求其

cls

黑警玩大左？

被自殺

但無可疑又點會重案組跟⋯⋯

啊蛇做野唔洗你教

香港警賊真係好叻呀

無可疑

明報：油麻地劏房發現男屍 頭笠膠袋雙腿被綁 (00:26)

油麻地上海街113號一個劏房發現屍體。昨傍晚6時許，鄰居報警稱該劏房傳出惡臭，警方接報到場發現房門上鎖，由消防破門入屋，發現一名20多歲非華裔男子大字形倒臥牀上，雙腿及一隻手被毛巾及膠紙綁在牀邊，頭笠膠袋，救護員證實已當場死亡。警方認為事件有可疑，暫列屍體發現案，由油尖警區重案組第二隊跟進。

應該係自殺

申利：IQ50

100%自殺

被自殺
罵警死全家

黑警淨係識亂咁射tg

i agree

希望唔係

到底係Hk01柒左
定係班狗柒左呢

咁樣都可以話無可疑
成日話香港最安全最低犯罪率就係呢D人為刷數據

唔怪得香港 犯罪率咁抵

認為事件無可疑 痴撚線

黑社會做咩差佬有權過問咩？

黑警訊做案件重演話比人知點樣無可疑

係咪唔應該再鬧黑警

富有中國色彩既自殺

唔係著黑衫，冇可疑

唔好睇支那 01

正式接軌了

有D似玩窒息性愛

縛撚住死都冇可疑
屌你老味自己縛自己牙？

狗都吠

班狗見係南亞人咪唔敢查囉 佢哋撚夠膽查咩

香港警察終於完全同中國公安接軌了

南亞裔男子 應該唔係

事主可以自行報警同提供證據

咁都冇可疑

唔怪得李旺楊都係自殺，
咁都叫冇可疑

咁都無可疑！ 平時跳樓自殺就要查

UST南亞仔

咁即係克驚做架啦

唔好再推啦，好似支那01炒左車

明報個網寫有可疑，交左俾咩第2隊處理

做又係逗咁多人工
唔做又係逗咁多
交稅比佢地射鳩我地

罪案率新低

算吧啦 毅進仔撚識查案咩 次次都求其作個理由完左單case就算

中國式新聞 估唔到咁快係香港見到

非華裔,又成個問話式挷手腳,重要話冇可疑...係咪上面隨便捉幾個鬼佬當佢間諜咁問話

擘大眼講大話

下?

唔怪得罪案率咁低啦

自綁再自己笠頭整死自己
都幾高難度 黑警示範下

補link救老母

鬼節謀殺案

無可疑膠袋綁頭先 再自己綁自己手腳 怕自己反抗

香港李旺陽

黑警:希望死者儘快向警方報案及提供證據協助調查

Push

解散黑警啦 比錢佢唔執行職務

811

有定無呀？

愈黎愈似大陸

點樣先算可疑

咁都得
Hea 到

一定係自殺死左之後綁住自己啦
有冇講錯呀差佬？

文不符題

麻包袋？

痴線㗎咩

屌佢 煲大佢

黑警私刑？

hk01 fake news

無可疑識做啦

好撚嘢，同大陸完全接軌

好耐都冇見到佢

呀sir查案唔洗連登仔教

無可疑？

無可疑? wtf

垃圾

犯罪率又下降

01共報低水準之作
冇可疑洗鬼重案跟咩

rip 受害者&支那01

用下腦啦 無可疑點會重案跟 一般軍裝搞撚掂啦

on99

我同意

咁都冇可疑 公安做野手法

Hk01柒左 咁樣都可以話無可疑

無可疑
黑警真叻仔

一定係死者自己綁手腳膠袋笠頭自殺, 無可疑

唔係自殺我都諗唔到係乜

死者頭笠膠袋，一隻手被毛巾綁住，雙腳被膠紙綁起，大字型綁在一張碌架床上。

自殺點做到

阿sir做野唔洗你教

大陸既風味

咁都無可疑！？

this is China too

事件無可疑

咁都冇可疑？咁點先叫有可疑？
CLS

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

疑犯咪警察囉dllm

不如叫記者問呢單啦屌佢老味咁都無可疑

不過HK01 就假新聞而成名，Hold 住先

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

希望死者可以去和警方報案

張超雄你係咪應該帶領南亞人一齊對抗黑警呢？

我呀媽都識查

南亞裔出嚟屌鳩黑警未

本身都可疑
但啲狗講無可疑之後就更撚加有可疑

無可疑即係有三個可能, 一係克警做, 一係支共做, 一係黑社會做

真係痴燃線

黑社會做嘢啫

明顯係謀殺，所以冇可疑

警黑勾結

肯定係自殺

不如解散警隊
要黎都冇撚用
人工就識收

警方認為死因有可疑，封鎖現場搜證，油尖警區重案組探員到場跟進。

蘋果寫話警方話有可疑喎. HK01 呢啲睇完要睇多幾份先可以 SHARE

痴線...

無可疑
被笠頭被縛

支那01

不如話係南亞人既傳統自殺方法

維持低罪案率
popo好波

已經無野係有可疑

明報寫有可疑

他朝有一日出現麻包袋，事件都係無可疑

會唔會係港版李旺陽？

遲啲有狗被同樣手法殺害相信都係冇可疑

有腦都會認為有可疑 查都吾查 你地值得拎3皮人工咩

大家呢啲文睇多啲唔同既媒體點寫先 SHARE 啦.
係唔係都 SHARE, 無 Fact Check 過.
同班弱智既藍絲有咩分別呢?

受害人無出嚟報警丫嘛

01打錯字咋嘛

兇手擺明係黑警黎

一定無可擬啦

唔洗做有糧出

沒事沒事

黑警開槍甘耐都查唔到, 呢件案甘快就話無可疑?

而家入面 d 狗係支那武狗, 梗係無可疑,
亦解釋到之前幾年咁多有可疑既案都話無可疑

留意番, 鄧炳強無否認過警隊無大陸人無公安無武警

佢啱啱先開完po

蘋果唔係咁寫，佢寫警方話死因有可疑

最怪的是, 有幾個媒體報導警方話冇可疑
而又有另外幾個媒體就話有可疑
到底係警方報錯, 定是媒體報錯?

英明神武呀大人

個死者係咪著黑衫呀

一睇就知係謀殺都話無可疑

平時我一定會話係記者報錯 但依家既香港 我覺得係無人報錯

why not both

係嫁，冇人知嫁，仲留返條屍咪算好囉

屌咁都冇可疑，我都可以去查案啦香港警畜

通常都係啦

有無人名？

唔怪得知香港罪案率咁低啦

咁叫無可疑

繼選擇性執法
而家係選擇性調查

唔係抄車咁簡單喎，直頭係做假新聞

無可疑都講得出

太多case
Closed file